# **SOBRE MIM**

O meu nome é Filipe Viana, tenho 20 anos e estou no 3º ano do curso de Licenciatura em Engenharia Informática, na universidade de Coimbra. Tenho uma preferência na área de Desenvolvimento, sendo que neste projeto o meu interesse consiste em desempenhar funções dos cargos de Qualidade e Desenvolvimento.

<br>

### **CONTACTOS**

**email:** filipeviana@student.dei.uc.pt

**nº telefone:** 916303555